<resources>
    <string name="app_name">Scrolling Text</string>
    <string name="article_title">Android Vol.1</string>
    <string name="artical_subtitle">Android Studio</string>
    <string name="artical_text">
        <b><i>Android Studio</i></b> adalah Lingkungan Pengembangan Terpadu - Integrated Development Environment (IDE) untuk pengembangan aplikasi Android,
        berdasarkan IntelliJ IDEA . Selain merupakan editor kode IntelliJ dan alat pengembang yang berdaya guna,
        Android Studio menawarkan fitur lebih banyak untuk meningkatkan produktivitas Anda saat membuat aplikasi Android!
    https://developer.android.com/studio/intro/index.html?hl=id \n\n

        <b><i>fitur yang di tawarkan android studio</i></b> \n
        <b><i>a.</i></b> Sistem versi berbasis Gradle yang fleksibel \n
        <b><i>b.</i></b> Emulator yang cepat dan kaya fitur \n
        <b><i>c.</i></b> Lingkungan yang menyatu untuk pengembangan bagi semua perangkat Android \n
        <b><i>d.</i></b> Instant Run untuk mendorong perubahan ke aplikasi yang berjalan tanpa membuat APK baru \n
        <b><i>e.</i></b> Template kode dan integrasi GitHub untuk membuat fitur aplikasi yang sama dan mengimpor kode contoh \n
        <b><i>f.</i></b> Alat pengujian dan kerangka kerja yang ekstensif \n
        <b><i>g.</i></b> Alat Lint untuk meningkatkan kinerja, kegunaan, kompatibilitas versi, dan masalah-masalah lain \n
        <b><i>e.</i></b> Dukungan C++ dan NDK \n
        <b><i>g.</i></b> Dukungan bawaan untuk Google Cloud Platform, mempermudah pengintegrasian Google Cloud Messaging dan App Engine \n
        <b><i>h.</i></b> Laman ini berisi pengantar dasar fitur-fitur Android Studio. Untuk memperoleh rangkuman perubahan terbaru \n\n

        <b><i>Bahasa Pemograman pada Android </i></b> \n
        Java, Java merupakan bahasa pemrograman paling populer pada bulan Juni 2017.
        Jika pembaca ingin membuat aplikasi Android maka Java adalah pilihan terbaik saat ini.
        Java memiliki komunitas yang sangat lah besar, baik di dunia maupun di Indonesia.
        Di Indonesia sendiri Java bahkan memiliki grup facebook dengan anggota terbesar setelah PHP.
        Dengan adanya komunitas yang besar kita tidak akan kesulitan untuk mencari jawaban saat menemukan kesulitan.\n\n

    </string>
</resources>
